[I/A]Puzzle&Dragons[95]還返比我😒

😒😒😒

樓主係臭雞係ptgf

岩牙

求IG
想CALL

@petshop7g

小妹禾做ptgf都係為左課pad

Sor 人面廣 真係話斬就斬到

看得自己................JPG

LG

另一個我

死LG

痴線雞LG

大家都是G 不用分那麼細

終於天降7C

Mc大大～～

青令
麻煩你掛隻戰女神
link 白狗技

可以嗎？

柒雞大大~~

燈

心囝代唔代打lv10

第十層都唔難打啦

有冇人覺得雷超好型

1層$10
2層$20
.
.
.
.
.
10層$100

pm左048俾你啦

呢張GIF係連壇會比人BAM架

咁就BAM 2個

點解BAN

唔該
麻煩今日掛耐少少

FROM おしゃれキリ教室《如何完美示範一句說話侮辱一個家庭》

有一件事情都過咗半個月左右，不過諗來諗去就係條氣好唔順，你哋就當我同朋友分享下一件生活上面嘅不快事情，並不針對全香港嘅老人家。

所謂「寧教人打仔，莫教人分妻」，相信呢一句老生常談好自然會出係香港嘅老一輩口中。今日就想同各位分享一下當一位老一輩使用佢嘅權限去教另一位長輩教女嘅事情。

話說我老豆有個半生不熟嘅朋友嘅朋友，年紀大佢五年左右，應該就快70歲咁樣啦。有一日呢位朋友嘅朋友知道咗我有本書係書局有得賣喎，跟住就上網睇下我寫啲乜嘢咁樣啦。

首先我好肯定佢冇睇過我本書，因為佢走來問我關於「台灣中部嘅中價食品推介」。

我好禮貌咁同佢講，雖然你係我爸爸嘅朋友，但係我真係唔係寫普通食玩買旅遊書，你叫我介紹台中嘅食物我真係唔知道。兼且口味呢家野大家唔同，我點能夠話俾你知邊一間係一定必食嘅推介呢？最後我同佢講宮原眼科呀春水堂呀可以留意下咁樣。

跟住又過咗一段時間，就比我無意間得知原來呢位「朋友嘅朋友」走去教我老豆點樣教女喎。大家都知道我年紀都唔細，再過三個月就35歲，而且已經自己搬出來住有返一段日子，經濟上都叫做獨立左成十幾年啦。

佢竟然同我老豆講話我「淨係顧住飲飲食食，搵嘅錢又少，仲要靠人哋贊助先有得去旅行」，叫佢真係錫個女嘅話就「比啲錢佢洗啦」。

大家可能以為咁樣就算啦，佢最一句激嬲我老豆嘅係佢竟然叫我老豆去書局大量購入我嘅新書然後掉去垃圾房，透過出版社我咪有錢收，咁又保存大家面子囉。

大家可以想像下一個老人家點樣示範「一句立即激嬲一個家庭」，你話幾鬼有霸氣先得㗎。

咁我梗係問吓我老豆當時點樣面對，佢話佢維持禮貌笑笑口咁話嗰邊好似有人想同你傾計喎，於是就令到佢分散注意力唔再繼續講落去。我個人認為佢講嘅嘢不單止冇禮貌，簡直係侮辱。

本來我都以為有啲老人家只係搭巴士或者搭地鐵嘅時候霸道少少，例如強迫人哋讓座又或者無端端話你後生仔點點點，估唔到竟然走去可以教埋人哋老豆老母點樣教仔而且仲要咁樣侮辱文字工作者，我就當比狗咬，黐孖筋。

真正讀屎片算呢啲。叫人去書局大量買書然後掉入垃圾房，難聽過所有粗口難聽過鬧人共產黨，早期香港名校畢業都係咁話。

乜你唔豬班藍營由其係黃瓦全個個都用Pepe the Frog做TG頭像咩

第五層又出個條八婆

第五層點打

小薯用拉龍

惡過共產黨

暗雅

明王秒佢啦

暗雅打暗老母好似好痛苦

我就係用暗雅打到最尾撞暗

mc god

點跟

禾小薯

F5到中光老母咪得

Mc係咪每打完一層都會cap圖串鳩人

不過我隻娜換左隻代行 廢事俾光老母封撚哂中間

投石問路咪得

用暗埃碾壓囉

你訓醒未

投石問路咪得囉

lv10點打好

pm咗048 俾你入石投

Pm048比神打

搭緊車去搵閃光神代轉

我就揾咗心囝

今次蛇叉完完全全歧視3C會，砍驚！嬲！

博吾刀

好彩轉左去AN機

on9
擺明俾你用自動龍同拼圖連擊啦

大介寶寶會戰勝歸來
ban晒你班外掛狗

無業漢（圓圖）在利翠樓住所暴斃，仵工將屍體舁送殮房及警員到場調查。(趙瑞麟攝)
柴灣環翠邨利翠樓揭發命案，昨晚約11時，一名與父親及胞弟同住的37歲無業漢，被家人發現在房間死亡，一度以為他自殺，於是報警。警方經初步調查，相信案件無可疑，不排除男子因病猝死，死亡時間最少3日，真正死因需驗屍確定。

事主父親表示，兒子一直無業，並由他供養，因性格孤僻，鮮有與家人溝通，平時大部分時間將自已困在房間，絕少走出客廳，因此不知其情況。

同住的胞弟受訪時指，死者年輕時曾經反叛，一度沉迷紋身，並有酗酒習慣，更疑曾吸食軟性毒品，飲醉酒時會在走廊大呼大叫，惹鄰居投訴。家中共有4兄妹，死者與大哥關係相對較好，以前曾跟隨他當建築工人，惟10年前突然決定辭職，原因至今仍成謎。其後10年間一直無業，有時會致電大哥求取生活費。

胞弟又指，死者與家人關係疏離，「即使見到都無計傾」，更會用報紙雜物封閉窗戶及大門，務求令家中不見光。平日家中有人時，死者每天把自己關在房中，抗拒與家人同檯食飯，已婚遷出的大哥及妹妹間中返家一聚時，死者寧願到街上游盪，直至確定他們全部離開時才返家。

事發前，父親表示很久沒見過死者，加上家中彌漫一股臭味，遂決定破其房門而入。豈料竟見死者躺臥床上，輕拍他亦毫無反應，更見有屍蟲蠕動，方揭發其暴斃事件。

返大陸有冇邊隻數據卡好用

IOS

又返大陸CALL G

用石con咪得

去咩省同去幾耐?

此關卡不可以使用魔法石續關

新會
廣東? 3日2夜咋 返去做野

做雞咩省好

返去做雞

lv10比神轉啦
不是人轉的

有野做

比老細包起3日2夜

邊位手足好出黎認左佢

過多一年就可以兩父子一齊

法官大人
我屌

哦完來係佢，佢講野好低b架...

老豆識食

第10層用pc諗唔諗得過

老老實實，我識得幾個4-50碎中佬同舊老婆離婚之後娶翻個3x碎靚女。但助養率其實高達9成，不過廢事攪到人又離過婚所以都唔出聲算。

質素高嘅話當叫私家雞都抵

比人昆左

lv6咁易既

點過

點轉7c

易過4同5

其實唔難，不過8秒轉唔到

俾80秒我都轉唔倒

斬啦

轉1c 搏天降

12點先返工

有冇巴打可以借小白蘿用

冇天降wor 清

隻暗埃已經係啦講呢d

前面有得con有天降呀清

我直接擺隻水射水落去

尋晚場打吡龍門救波靚到

真3c係唔靠天降

西超冠軍未

我都幾肯定疤嚟緊會輸多場

@我鋸

miss ho ball

上面班白衫死老豆咁款

An機勝利日

嗨 馬強

究竟lv10 諗炸彈果回合出黎果條蛋散有冇轉過珠

輕取

唔該哂青令隻戰女神
應該ok 啦掛

玩7x6消廢珠慘過食屎

con咪過

18號比人排斥

打白龍嬲到del撚左隻垃圾game

抵啦
茶渡7c都轉唔倒

唔信

寧死不con機

你食石回體 D 石就快多過要 CON o既石了

邊洗食石回體

咁 LV 9 有咩隊推介下 ?

個個重拾興趣POST變左TG谷??

你問下班巨頭就知道

一定好淫亂

巨頭係邊

山本老母畀狗屌？

條sir要啪喇叭呀？
打到第5層矛體打唔豬

等佢出多幾次咪唔駛喇叭

呢版咁易轉都屌

葛

神果然係神

神

又中左隻變身士，想要條龍呀

我中左龍2次無女喎
交換

Pm左條link俾你

第8層用咩隊打好

借五火減戰女繼麒麟
136469974

我唔同d冇白sir既人做朋友

😭😭😭

俾報紙DEL咗

我已經拍左2017 del fd子教學

del左報紙

LV7 狗頭 9combo 可以收成班3c 皮

轉唔到已經慘，仲要放上網binc

Lv7 可以自己開三色洗9c點同 又有天降

咁唔該你快 d delete 我

3c會然隻app內置左combo上限😤

好友位x1，請簽收

我用暗埃開加2c技+3色陣

有無人代轉lv10

check pm

打唔贏條白...蛇...有冇清教下路

只要你想同報紙做fd子就可以輕取白sir

Cap張相sd比心囝 再交錢 佢會比路線你轉

有犯事者事後在fb與David解除朋友關係，又要求他開一個新電話號碼免被警方發現行蹤。
笑到肚痛

呢度收50

原來咁利害
邊個心囝？

呢到得報紙過左

禾系david，乜樹

燈餅撞車簡直住地球轉

LV 9 仲易過 LV 6 同 7 ... 戇鳩

過o左又要登報紙開記招話你知咩

9lv隻1億血同2億血煩到仆街

lv6又係易過lv4,5

Lc爸好串

lv8 點過

Lc爸鬧得我好啱

用田長暗契 白虎新暗天，再加隻大國主
loop 住開洗版拖 turn 技姦鳩佢地

lv 10 難到喊 ...

比較有興趣知山本過唔過到

巴哈都有人過左lv10
巴哈狗＞巨頭

呢句真
唔通打完一關cap次圖up上黎咩

竟然用巴囝同巨頭比

on9
我每轉一次就cap一次啦

人地出左個斷魂x碎心嫁

自爆用 PC

我打完一round都cap一次圖上黎

做返零課乞兒個決定真係岩
依家PAD根本就唔係俾3C會挽既
學巨頭咁抽埋堆垃圾返黎有乜用,咪又係過唔撚到
好彩都已經零課返3個幾月,有望保持到執粒

而家d pc仲要cap圖架咩

淨係講lv. 10

咩年代，仲要cap圖

我撐星火每次都出cap圖囉

蜻幫我轉LV10 請你食拉面

Mc你唔配做巨頭

我唔係巨頭 我係神的僕人

技術向既pad 我好想嘔

技術性抽蛋

咪係 扮咩技術

話說小弟同條女上去諗住扑嘢啦
見屋企又人影都冇隻
甘就同條女沖個涼就準備來一發
摸到興恰恰，啊媽突然打黎
心諗冇乜野嘅，應該
點知佢一句西埋黎：呀仔你搞乜野呀
佢話老豆係我地沖緊涼嘅時候番左黎
仲要聽到我同條女嘅聲，之後就走左啦
聽完心諗今次hi hi

各位巴絲有冇解決辦法

lv9點打

抽黎都無撚用,抽完都係打唔到

邊個爭樓豬野???

你
搶左佢個post

報紙大哥❤️❤️💖💖💗💗

好GAY牙！去開房啦！

我愛青令

好勁😑

得巨頭先生存到既世界

石又唔派，得巨頭無限石先挽到

拖佢出去打靶

話就話1日1石 派足成個月
點知驚死你有得抽 通脹到10石
挽jerjer

以為尋晚咁好死派10甩
典G嘔返曬俾佢

條體短啲未拎哂10石分分鐘已經嘔咗10石

笑死
又係自己燒晒D石然後話人唔派石
同白貓D ON9 USER有咩分別

神肯定係住堅尼地城

傳說對決都玩

變左派蛋龍呀Ching
你無限石就緊係唔care啦

裝左咋 未開過

好難

欺凌D無課薯皮

轉珠又勁，石又多，仲要米九男神

DIM GUN

唔派石!
利申燒晒d石

最後一round啦
大家幫我集氣

即刻去接job做gf

tuna做緊黎養我

csl都用

mario run 弱智先玩嘅喔

拍片教人剷驚,有無人睇

佢做緊ptgf 呀🙇🏼‍♀️

做左好耐啦
你依家先知

呢句真 自然回體打晒10關
淨賺佢10石

兩個大股東聯手迫害零課狗呀

說好的3C會

突然間有得幫cm評分

轉左過an
輕鬆轉晒成版

腐皮左唔知乜春遲

可以幫自己正皮

已正皮

土豪先用an機😑

屌你lv10點轉牙

請G持小妹 投小妹信任既一票

正皮左

+1

正常人都應該轉到
木和都係咁玩

邊個戇鳩仔諗每個回覆有正負皮出嚟
垃撚圾

下下盤面最大

禁個閃電就見到小妹

唔知邊條傻仔話跟reddit好

利申 負評左

我俾左正皮

連帝有做野
連帝好波

今次玩完真係想棄

棄JOR

下下開D盤面我都呆左 唔知點轉

唔好賴啦

想睇下山本點轉

轉倒

山本表演俾我地睇點轉未

神就係山本

我都係得一次入到去見炸彈
一望到都唔知要典轉
放棄LA~~~
停課左真係覺得自己好明智

過唔倒lv10嘅pm048 同入錢俾我
我會叫閃光搞掂

又歧視 an 狗

炸彈真係無理game
用盡一生曡珠先入到10c

然後死左

an狗pm 自帶plan同價錢
全套有折

吓 唔消炸彈咪可以炸死條白龍囉

轉珠最緊要有心 有心就乜都得

轉出愛火花

你個pat水晶膠+雙氧水好難啃呀

感謝大神隻綠奧九十九 終於過到 隊員亂放 唔好問點解

點解

點解啲隊員咁放嘅？

你老味收完錢外判俾人轉

用新木和直接打落去都唔會死啦

果然

第四個位放麒麟贏左啦 仲亂放🤕

真係屌你老母 10秒都唔過份啦 屌你山本轉俾我睇牙

無技術係咁架咩😑

我執行繼左呂布 如果唔係唔夠力

收到wind出面隻連鴨免收到email驚比人告砍post，宜家暴動緊牙

回家啦

隻隻都咁多血架😞

連仔不嬲唔掂
係型新高登仔當佢連帝

山本好大手筆
1日送10石

慘在高登仲係冇乜人流

連登死好少ser喎
高登3日死3次

好彩一早單曬圖 del曬d廢西 滿滿j

點轉好
最少都要百幾手
我真係轉唔切

零課狗拎唔到
重課狗又唔志在

岩岩先特登辣慶隻創作台假膠等佢狂山post刷hitrate，但條友都廢廢地咁🤔

cap圖得唔得
手機點玩simulator

版珠咁撚樣 打過場好過

真係過百手 短極都要90

閃光幫我過lv10

我試撚o左 10 幾石先入到呢度 ...

好易 快小小就轉到
我就係成功既例子

仆街啦你

咁都要試十幾石

我試到場9 10都60幾手 輕鬆

你冇見我斷哂冠咩
我係轉珠o既一早 30 冠啦 ...

屌，咁都要抽鳩我水

未有30個杯就有30個冠

岩呀
我支持你呀lc爸

屌你老母打左十次全部死係爆炸珠個層

層層長考都好過你玩呢版珠

個正評位唔同左
濕晒

咁不如你幫我轉

有個83步

太多斜轉我會炒粉

好似有斜轉

你咁少步數肯定勁多斜轉
唉，今次真係冇哂乎

好似冇呀

用生命值硬接

係咪有人想學斜轉

想學暗黑轉珠先

咁其實斜轉都有分初階同高階

洗左條路線轉唔返

整撚定我拎唔到

算啦
我 re 過啦

高級mon貼同cheap雞mon貼

80步

俾埋條線喺個mon到都唔知轉左定轉右啦

跟唔到

我又轉唔返80步

條線蜘蛛網咁款

我連第一步都未睇得清

咁樣呢

初學者,我會教佢地打斜部機黎轉

食咩大

好撚樣衰

易好多-.- 68步

希望我轉到
條路線係點

ok 開番個ad出嚟算

又轉唔返 俾少少時間我

LC爸集氣區 1個正評=1個祝福

青0閃光已經週回緊白蛇 回
點跟

太細mon kick唔到

邊位清咁黑心

已經放棄左唔轉

048代轉

石你出

我撚有 048 呀屌

Ja 嫁

戇鳩
祝得嚟不如幫我轉

唔該

76袋住先

邊個柒碌

lm睇搞幾個鐘之後入去半路唔記得條線

pm左
留返個逗號俾禾得啦

代轉請pm 面交轉豬

有冇 gif 或者 animation 嘅圖可以睇下？

好似有少少複雜

68步真係唔記得

好易姐

我投降喇山本 好難打呀

慘，兇多吉少

神都搞你地唔掂

白龍令我意識到自己轉珠有幾廢
已經送左ac俾人

有無人唔玩 有account 送?

Pmed

買ac啦
窮人冇資格玩

我連埋你鬧我係雞d信俾埋人

臭雞

求救

冇信心轉到

面交轉珠收費

車馬費 100
Android加 100
每分鐘收 10
成功clear收 50
代con收 50
用筆轉加 30

有無得拖手

MC唔救

仆街mc周街仆

加好友 200
親友 500 你add我

有冇得捉住我隻手黎轉?

舔一口「屎」賺4萬元 他真的舔了...對方反悔不給錢！

想丁MC 求LINK

櫻由羅引退 睇住雙馬尾懷念下先啦

好醜

有無圖

MC

神而家做埋模擬代轉

無辦法啦
太多人派寵，搞到自己都無乜心機做落去

記緊

癡線婆

左邊人妻
中間人妖
右邊整容西

嘩屌

含完

Pad有生放未

反去模擬轉幾多先

青令救命

易到仆街都問

屌我而家成個人震哂

求其都只係36步

認真啲得唔得

炒咗
咁易反而炒

因為禾矛幫你集氣

認真就上門幫你轉

22步

死撚咗你老母

轉去an機算 ios狗末日

用自動龍過咗

本來沒一物

Del game咪得囉
使唔使轉呀😂

又炒左了

笑死人咩MCG

6點都仲可以
7點不了

俾多2秒就轉到 已經轉到最後

仲有無人打電話問轉珠

打電話買芒貼

邪神教落：天下武功 唯快不破

羽狗又睇辣殺台

佢係

大介‼️

小懲大介

moon住你班毒撚

一囝睇多賢

有冇搞撚錯啊
明明最尾個版係最易都炒

梳
我廢

我都唔知咩事

唉 ... 求救

jj插熔岩求救

見到暗黑轉g大c食藥復出 好感動

F5下個新版面
4粒水咁既擺位

手殘我都唔想

我諗到點轉
但要8秒多少少

手殘就打電話book ching0啦

打左啦，佢話唔識轉呀吊佢

一個字 快就轉到

咁都要f5 呢版70步左右都唔轉

好似咁 9轉

有冇人幫手

阿膠利 出手未

出左好多

我都係返去挽白貓算😢

玩乜！

飛機嗰張呢

巨頭們幫下手 差呢下
第2橫行第4粒木珠開始

@閃光

我返咗屋企手機唔得閒
你變返做SIMULATOR LA

哦好

青令唔該哂

青令愛世人

巨頭轉到就恥笑3c會會員😭

搵人掛隻光狗女黎用下

66步
應該仲有得短

不嬲都欺善怕惡架啦
又唔見佢地串鳩三倍大大😑

3倍冇懈可擊呀

咪就係呢d態度囉😑

炒左成日7

RE

繼續拜神求白貓風調雨順算😔

青令是鵝們的巨頭

青令神愛世人
派R龍都算仲派埋白蛇

開頭好難 ....

青令幫我轉未

MC嗰版先難

聽日下午5點半 信和門口 幫你地過第十層

MC 73步

到左 有帶睡袋

(──ﾉД`))

屌，彈 game 冇咗 ...

笑死咗

AN機真係可以垃圾到咩程度

明明打到好灰

一見到LC

星期六叫埋EBRA嗰D出都OK

代轉

如果唔係聽日返工我會開台玩下LV7-10

為左1石con兩石

為左10石 CON左成PACK石

又一郄5飯局

屌 點解又抽到DVD隻蘿莉 係咪on9

Lv5用咩隊

屌你老母
打暗埃洗版洗左四次 就手轉9combo 四次
四次都唔天降

比大介寶寶逼害仲可以點玩落去？

入加combo技咪得囉

垃圾 an 機
冇哂心機

唯有等運到

小薯除左轉豬邊有加combo呢啲奢侈野

究竟有咩難

呢啲咪神同薯既分別

想問邊版易轉高com啲？

梗係少色d嗰版

得唔得閒幫我整個路線

你轉開4秒光埃緊係易啦😑

小薯帶咗隻重力入去
等個盾完咗先打

死左，屌你大介

堅離地神

司馬懿搭團長 輕取JOR

仲卡緊暗埃 有無課金狗保護線😭
想帶4隻重力射死佢

想問可以組咩隊 求教

慘了

啱啱先轉頁
橙

Lv8 點打到呀最後隻木宙痴線

推

禾都係7X6 加跌珠BUFF 搏大霧

之前試白狗
無撚力既🤦

炒左場比龜妹 打極都唔撚穿

攞新光戰國

火無傷
都幾易

終於過到暗埃我屌你老母

陳年筋肉人 生命值硬接4下花火

lv9有咩隊易打

以前賣哂...

學大神們話齋

一早講好左叫你升唔升，到要用先黎叫春

利申我無

救多次命

求ching 指點迷津

試過,應該可以再快D

比隻暗埃撚緊 諗緊新光戰國x拉雞 定雙拉雞 一隻繼新光戰國

我愛你

尋晚用暗埃+白狗女呢個組合符碌過左暗埃 最尾洗左兩次板先贏
無見火龍女應該一早玩完

圈子出手了

小小女孩 清早起床
提著花籃 去賣淫

死臭雞

sor, 唔記得左佢lock左手係右上粒火度，浪左ching心機添

笑死左

哇屌易到連我都識轉

笑死右

轉珠god

狗店你返屋企啦

團長洗4次版都冇10c版過暗埃

識轉但冇com

嗚呀cc台又有大戰

九層除左暗埃仲有咩隊過到

你唔講禾刀唔覺

食石

呢個迷宮用得嘅隊唔多
我都唔知點過好

搵心囝代打

升返滿啦

今日五點半 信和門口 幫大家過第十層
依家可以留名攞薵

1. Me

甘早未放學牙

幫你拎個1001號籌 放咗學做埋生意應該到你

點解CC台班ON9會屌鳩谷阿莫

OK 我明 唔知事源係點

心gor

迷心黨黨花 狗店柒雞

我淨係知谷阿莫個D咩幾分鐘睇晒成套戲比片商告侵犯版權

有冇大神有繼水精既龍機博士
想借黎過第8層
Id: 258640096

佢又唔係新片, 好多都係遲左一輪,

見到成堆台仔講早就等緊佢比人告

侵權有分新舊？

手法問題，第一倒米，第二佢真係成部戲FAST FWD到幾分鐘咁出，唔比人攪先奇，美國個HISHE玩劇透同惡攪都完全自己用動畫做去逼啦

光天都得

新手華麗留明

見到洛基斷心輸左
唔識打

唔係有得con架咩

我發現6-9 我都係用暗埃

其實寵完全唔夠力

加左

有「中古王」之稱的37歲玩具店老闆，前晚與新相識38歲女子在日本燒肉店「牛角」食晚飯時，因「AA制」問題而大打出手，事件經報道後( )成為城中熱話。就連身在日本開會的「牛角」老闆黃傑龍( )亦有留意這宗新聞，更越洋致電同事了解內情，結果獲悉提出「AA制」的竟然是女方。

黃傑龍今早在facebook貼出該對男女的帳單（ ），指兩人於晚上7時54分入座，吃了三個多小時，一共點了3支sake、3杯啤酒，連同汽水在內，單單飲品已經差不多1200元，而食物則只點了700多元，結帳總數2135.1元。黃傑龍稱，向同事了解後得知兩人「基本上係食晒冇浪費嘅」。

黃傑龍稱，結帳時，是男子以現金付款，但女子則禮貌地提出「AA制」，不過男子表現豪氣拒絕，而女子卻拿出一張500元現金給對方，豈料此一舉動卻惹怒了男子，男子當場撕爛張銀紙。由於警方正在調查事件，黃傑龍不方便多講「然後嘅事」，只表示最後是由男子以2,200元現金結帳，包括貼士60多元。

黃傑龍以「好可愛」形容兩人，認為他們都是性情中人，祝福兩人可以繼續做到好朋友。

原來唔係勞資糾紛，反而係真漢子

多謝2位大神
Pad po有愛呀！

呢個都唔係PAD POST
要玩PAD嘅話你返去重拾興趣啦

收到WIND CC台幾百架車連橫相撞

Sor

終於過到
慳返一百蚊

仲未過到
2位大神俾d時間我

俾9蚊你幫我過第九層OJ?

dim gun

跪求大神們指點迷津

呢期咁多單，講邊單先

aa唔係應該一人一千咩
比5舊當無數不如唔好比
我都打柒佢

90蚊牙

cc台唔炒車上黎做咩

點解個個都走去計$2200 AA制係咪比$500呢個問題架 報導話條仔根本唔想要話請囉

尼隊

咪係
錯哂重點

閃光大大～～

大咩大

大門大

大肛大

我越來越唔明香港人邏輯

智商愈來愈低

我仲以為我閱讀理解有問題 喺條仔角度幾多錢根本唔係問題

比1000都叫請條女食同其他人講起都威d
依家比得500唔拖唔水但條女當aa左真係人財兩空
呢d情況一係比晒一係均真
比得500算咩，小童半價呀

up mud
條仔根本唔carry錢

幾時請我食

你想講「唔 care d 錢」呀 ?
你終極語癌喎

睇到我呆撚左

跟車太貼
連登佬

都唔知條友講咩鳩

今晚啦

我愛pad

埋單我出$50撩你隻抽

$50都唔夠俾貼士啦
你留黎搭的士去醫院啦

連帝信徒係咁上下

咁都要磨

大神carry開人一打個c字就出左carry
心態問題
條仔請得唔駛你比
條女拎錢比唔足點諗得條仔知
係講左唔駛比仲比落佢面還是比唔足當無數唔忿氣
但條女見張單2000拎500叫aa就好有問題
你講自己比返少少都好聽d

唔係點打

可能佢淨係食左500水嘢呢

跟唔到個LOGIc,橙

或者條仔發現張500係假銀紙
睇到手撕500我都係銀包拎張廿蚊試下
發覺自己撕錢都無分

痴筋
已經變到唔知講緊乜

冇見一排
好似仲嚴重o左 ...

次回ゴッドフェスから新たに登場予定のフェス限定モンスターの画面写真をゲットしたので、いまからご紹介します！ #パズドラ

不嬲都冇智商 點會越嚟越

白貓?

又出返控血隊長係咩玩法

D圖好HEA

出兩張圖
又一日

垃圾pad有新限牙

又新限 出夠未

又要課金

光個隻

而家d毒撚真係麻煩 唔夾話人痴食 出半話豪請 出小半自尊又會受到傷害

所以都係留返係屋企好啦

CC台出埋安全車都照加油 真係

執左佢啦 張圖咁柒

幾時見過毒撚輸過?我就真係未見過啦。

光心陣

入定錢先

隻野D色水 +埋個樣
點解好似拉雞 比人溶解左咁款

不如出啲有用既降臨寵好過啦 成日都出新限要人抽

唔抽仲有咩玩

你都抽唔到

出佢係類似白蛇咁既降臨都大把人con佢返黎啦

咁易抽得到仲邊有錢養PAD

lv10 唔夠打又唔俾磨
山本歧視磨隊

歧視1c會員😞

求大神幫下手

右上粒火起手

求大神幫下手

右上粒火起手

sorry, link返

lv8 又要增傷又要擋先制，點打

磨啦

乜宜家逐個留言都有得正負評咁無聊架

同正苦一樣做左野嫁

你咪仲無聊
你有咩資格話人地

青令琴日又唔幫禾諗下
屌你

訓咗啦下話

腐皮左你個留言，嬲

暗埃1take pass

我腐皮你個腐皮

5點咋喎

訓左

同我訓緊

Lv8點打
用暗埃第一下打唔死木宙就rip

用戰女火減隊

用威壓囉

要打幾多個鐘
我平時匿埋公司廁格打

今次好易, 啪下石就過, 樓上搞咁多野真係笑死我

同叫毒撚識女仔一樣咁離地

有冇大神幫手

鳩轉

好簡單 粒光珠轉上轉下轉左轉右就得

好快
半個鐘左右

得8秒咋, 你以為有80秒牙?

想當年如果你地肯努力學斜轉
就唔洗淪落到今日係度乞人教轉珠

斜轉初階班$480/4堂
斜轉高階班$600/4堂 (包料)

閃光大大～

Lv10咁易 光埃一下射死左

咁又正喎
Lv9過唔過到

入場黑畫面,easy

600蚊包咩，錢都禁咗出嚟

慳到100蚊，今晚可以去食牛角

離撚到

係咪有得同巨頭3p呀

大神既暗雅隊潛覺點畀
除左頭尾全部2粒龍kill定 1神1龍好

4個鐘

今回から新たな覚醒スキル「追加攻撃」が追加されます。

【追加攻撃】
回復ドロップを縦一列でそろえて消すと
1ダメージの追い打ち

點會龍神
一見到呢D 即DEL FD

明日返大陸3日 點頂

lv 10咁易既
叫山本開個vip ser俾我就過左

依個勁啊屌
破根性

冷面：

扣1？

扣幾多都wfc

唔知計唔計防御力

剩係刁蟬唔係加手指
擺明針對狗頭雙刁

本身招主動

天才呀

一加左SB 就好勁

加手指真係笑出聲

唔敢俾多個柒襟步😞

+sb咪好🤔

加唔加都係咁轉架啦

好似個杯打好多皮番黎
d哈帝c有技升👌

3c會多一秒可能可以天降少1c嘛

暗埃都係轉唔到

奶牛主動咁勁既

你邊位

2倍轉珠時間

咪同炸雞加5秒差唔多😒

賣撚哂
到時同人協皮 RUSH 仲好

新個兩隻dogfes限好似技術關既number龍咁款😑

早知撩多幾石啦屌

😨😨😨😨😨

有冇人今晚一齊食aa制二人餐

木豬典解唔再係限定神仍然係一個迷

有冇人見過鐵丁😭

禾

點做好
求大神賜教

三人協果個系列黎

協力プレイで参加者全員が「コンボスキップ」をONにした状態でダンジョンに潜入すると、バトル中のコンボ演出をスキップできます。

當在合作遊戲的所有參與者是滲透在其中的“組合跳過”狀態下的地牢，你可以跳過戰鬥組合的表現。

combo skip

度緊計仔斬狗會🤦‍♂️

嗨

唔識轉

司馬多左隻手指

中間繼咩

除左重力之外禾撚唔到

😱😱😱😱😱😱

4隻重力一隻暗無效盾

我就棄驚 bye

我del 左了

但係唔係好多連擊咩，點磨

d連擊廢個喎

今晚開台玩下白蛇8-10

😀

開得o個半個鐘唔夠就收台

半個鐘就打得完

俾048幫我轉

袋打客戶8折

同求

8層用咩隊打好

講緊你之嘛

層數x豬柳強
ok

你食得哂先算啦

點解我㩒條link睇唔到

我俾青令牙

想用麒麟打最後個層

悶

不如我們.......

講還講

唔好再講

全部都有負皮
肯定係寵物店俾既

邊個死毒撚咁得閒個個comment評分

🤣🤣🤣

On9

得一仔有正評

犯人肯定係ching0

禾g持 青令god

原來lv8咁難打

ching0 god有得玩白蛇
我地個個俾白蛇玩

哦

仲未過到lv9

一黑MON 即炒

我玩白龍

負評先

一張moon貼

可以點拉到9c

轉快d

天下武功 唯快不破
轉快d就得啦

所以我揾開一戈仔代轉

笑鳩我要磨

有名你叫...

我愛少佐

🙇🏼‍♀️

衰左 唔夠快

狗店柒雞們

求打救

呢個模擬網突然流量大增‼️

點解唔用本身個日本網！

日本囝刀系🤣

76手

三位一齊回

好多大神

留名學嘢

66

想玩LV10但LV9都未贏

玩左560場都未嬴到

mc先係轉珠神

貼錯

冇野

等陣用團長試

點撚樣過

想升級做2c會員

屌你70手都叫人re
實係轉倒100手嘅大神嚟

返到屋企後幫你地轉

上面有人死左

pm jor 048

屌咩 8層木宙又話鎖左就什麼都不做

我炸彈都見唔到wo

咪轉你4次全版木就甚麼都不做

佢個隻係第五turn lock珠，如果lock曬既話就唔郁
之後去番第一turn 喎

又要死 每rd點頂

仲有人為pad煩

DEL左驚 一了百了

山本食屎啦

個撚樣都轉唔撚到喇

多謝咁多位巴打先

唔小心手殘斜轉左粒收左皮

唔打啦屌

煩緊無限石要用到幾時

執啦 垃圾GAME 唔撚課呀

有無巴打可以借一借司馬懿 黎試下過白蛇

想睇下團長X司馬懿 夠唔夠打第7層
7X6 應該夠力掛

求救 9用咩隊 搵唔到即食template

團長威嚇大隊

啱啱贏左
團長隊 瘋狂威嚇

見人用艾爾莎配九里虎都過

ok已死
下個50體再見

係唔係得我過唔到放棄左

仲有我

個有我

第十層好易咋喎
光埃一下ko
🤔

（╹◡╹）

無課小妹抽唔到

係唔係得我del jer game

8lv用左2甩石

唔收石每日蝕4蚊喎 你諗你🤔

lv8點用戰女神過？

我呸

典止呀
有數神講過性誕龍一隻等於n粒石

投降吧 我沒有辦法

唔該晒大神，練左半日終於不負所望
平時拉1com

100%火減隊
一隻戰女繼麒麟，一隻寵繼光天頂木宙先制
其餘全部繼重力，水機操都繼埋

請即致電戒賭熱線

與園田みおん濃稠的午後性愛！

戒左了

9lv又2甩石

隊長個減傷同覺醒d 減傷係咪分開計？

Jaga
我1石就過咗

10lv呢

點打
禾第七層刀未過到😑

係

得第一層都豬左

連CON石都唔比
係咪想迫死我地呢班3C會然

食唔到石

救命

右手面粒暗珠起手
然後疊疊疊疊疊疊珠 完

約左心囝出黎

我召喚阿膠利黎救你
佢話30步內轉到

佢要換埋mon貼太慢

機操士同死神點打？
一隻狂轉屬一隻毒死你

爭1c 屌你老母

一句講哂 天下武功 唯快不破

已經打左五十次

放棄左

呢板好難 諗到67到

一仔好串

鳩轉都得啦

閃光大大

第一層最好轉佢火屬唔出技磨死佢
第二層邊下邊隻應對，留重力
第三層用重力打佢落50%佢就唔會轉屬，再草曬全部技之後普攻打死佢（個兩色陣只消1comb）
第四層全重力ko

有無咁多秒轉🙈

mh未

8C ?

第四層我唔用得水機操黎重力，要留比木宙用，一隻寵繼減傷，咁咪得4個位繼重力，可以一炮打死隻死神咩

curry禾未😎

你要打咩

第四層死神之後第五層係火賢龍火屬喎

禾上位二名都未打

齊人未

上位自己清啦

禾會死😤

🙊

sorry 柒左

真係好煩，神祭抽嗰啲全部都有+75，padr 換嘅+99波利同+297宙斯赫拉全部都唔捨得食俾佢地

你抽多三下食落去咪得

換+99

而家都唔係要297
要留幾隻2xx

廢嘅食晒啦

仲要超級缺乏HP+

木屬=垃圾

又有神show box

全部垃圾 食哂都冇咩所謂

轉閪到咩

有隻風神

有無人可以幫下

邊個會冇?

呢版算易啦

毒係炸彈

左上右上都有3水3火比你坐好哂黎轉個2串炸彈

狗店柒雞冇

對唔住平時3c開

Lv8無剛龍同水機操無火減傷點砌100%無傷
又無固傷重力
想玩暗埃但無朋友暗埃繼反吸傷

要用暗珠開始郁

有無路線或者邊粒起手

呢張圖其實出現過幾多次

Mc 笑死

佢有啦
17抽17隻風神

Yes

自動龍啦ching

寵物店風神們

pm 048代轉, 每小時名額100名

pm

PMED

pmed

G持連囝 小妹刀比人post左相屈係ptgf

巧easy

會窮

立G幫我轉okay?

又話放棄

唔得 我轉完之後一夜白髮

( Show Blocked User - LIHKG )

孔子

玩左幾年第一次3色轉到9c

救我

3c小薯終於去到十層

5com盾死左，好波

其實呢個網點用
我只係見到你轉我轉唔到:o

禁停止->再生就得
有人用緊條link佢會自動save佢轉珠果個路經,我自己都轉緊

再生完都係你繼續轉

sor講錯,停止->配置讀入

試試e條得唔得

個網用電腦先轉到?

好似係

您的好友 HanedaBB 正開始看台！

羽田g日日準時睇達哥

垃圾台

YES,我同意
我就睇青令

今次佢比我帶咗去睇kelly

可能我用mac safai 唔得

help

有神肯開台未

d神走曬

睇住kelly先

青令仲唔開台

一囝

坐緊車

助攻

1001